又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

毛魔係一條大仆街 都係一條好撚醒既大仆街 佢簡直就係社運教科書 權鬥天才。
依家我眼見有唔少人都有跡象批評一D人唔夠黃/扮黃/中立撚
但係政治就係只講手段同結果 作為一股新興既勢力 我地應該係要歡迎人地加入 而唔係不停提高門檻搞到人地入唔到/跟唔上
要知道好多人都慢慢覺醒緊 要俾機會人地轉向先得架 你不停屌依個批評個個只會樹敵更多 此消彼長之下只會令自己朋友減少 反之敵人既朋友會增多 咁對我地係好不利
我地應該:
1.反複引誘藍絲親友(如有)轉軑 依D其實最易入手 始於大家有一定信任 不厭其煩之下 點都會有效果 太藍個D搵日引佢落街俾黑狗屌/打下就得
2.歡迎藍店轉黃店 /扮黃。喂屌人地想做勝利球迷咪由佢囉 我地要既係趕絕藍色勢力同時壯大自己力量 好多撚樣都係為錢姐 知道入黃有生意做自然歸邊架啦

1224

增加朋友
不要增加敵人

push

毛澤東嘅文學修養
贏雜總幾廿條街

條撚樣真係抗爭大師黎

佢本身係紅學家，啲詞仲要好精彩。

講學養唔好搵個小學生比。

連登唔需要朋友

老毛有道理，仲等國軍打日軍果陣，順道打國軍tim

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

學野

革命先鋒

黃店既門檻一定唔可以太高

其實係啱，你睇下中共而家要啲商家出聲明又話自己愛国愛港，同啲示威者割蓆，就係想你出聲歸邊，顯得自己係大多數，係啱個一邊，啲藍屍俾人割蓆都係一個好既insight

Push
老毛

推

樓主d排版真係揾鬼睇

同國師比差好遠，唔識皇天擊殺

簡單啲，多一個朋友，好過多一個敵人

我地係要令社會意識形態上支持自己，而唔係要開聲迫人表態，同溝女一樣唔好做到自己咁Cheap，識抗爭唔怕搵唔到女朋友啊

推!!
總知唔理你點唸啦
如果間鋪成個場都係文宣
我當店主係為左錢而貼，思想深藍都好
(我地唔係神，唔會知人地點唸)
其實都係要支持
因為佢做緊個榜樣比人睇

全面統戰！以其人之道 還治其人之身

Push

躝啦。。。國安check9你ip

連衞兵永遠都唔明呢個道理

依家轉黃/扮黃已經太遲，你睇下d 講黃店嘅post就知門檻有幾驚人

我要朋友
除了深藍 其他人可以變的

有時候根本唔make sense
依家係要Set agenda 藍=無道德既低賤族群
從Tvb上到公司下到偽人既慘況黎睇
我哋行為係有好大效果 除左D暗星冇野輸之外
根本無人敢認藍

仲有罷食裝修既行動 市民反應其實不大 某程度都證明我哋既正當性

咁Agenda set 好左 唔代表從此封住道門 唔準轉軑架嘛 好多人尤其生意佬都係勝利球迷黎既 依家我哋得勢梗係食住上壯大實力啦 唔係小圈子圍爐呀

身邊有藍同事同親友 成日都傾傾下借d意屌差佬 又話班狗無撚用搞唔掂 唔要佢地反政府 起碼要佢地反狗

兒登仔鐘意狂開戰線再地圖炮

讓子彈飛劇情
一堆淺藍中立撚都係牆倒向邊推

依期好撚多文屌黃色經濟圈
就知我地做岩左
班仆街仲想趁聖誕新年回本
我哋就只幫襯黃店/不消費

推革命嚟講，佢講嘅嘢都唔錯㗎！

香港金總終於接受網上會員申請啦

係戰爭上唔需要太講道德，淺藍都袋住先

推，建立好觀念先開始黃色經濟

香港人要多啲高調宣傳大灣區同2020普選嘅關係
「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

推到有媒體報到《人權法》嘅可怕，引起輿論
香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

唔好提高門檻
要搞大黃圈

俾個靚排版俾你
想推到有媒體報導

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

無錯

佢藍轉黃咪由佢轉囉，我地黃店指南都可以分評級：
三星深黃優先考慮；
二星轉黃可以一試；
一星扮黃最後考慮。

最緊要谷大黃色經濟圈個規模，
幫唔幫襯就各手足自行決定，無謂係啲無聊野上內耗。

毛澤東其實真係幾痴線
尤其係政治，社運，用兵都好癲

唔需要搞
佢黃，支持我地咪幫襯
搞咁多野只會越搞幫小圈子

偽黃鋪比偽黃去，岩曬。

做緊

反正連登日日掛住鬧交, 應該好得閒
可以做下藍店分級, 去下藍偽人/藍FB PAGE度玩
只要令敵人分化就得

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

孫子：故智將務食於敵，食敵一鍾，當吾二十鍾。箕稈一石，當吾二十石。

不要否認人性有醜惡和美好一面
重點在於人們的選擇
毛魔就是選擇呈現人類最醜惡一面
而歐美人選擇了呈現人性最美好一面。

好多撚樣都係為錢姐 知道入黃有生意做自然歸邊架啦

絕對認同，大把藍根本只係求財，愛國得把口姐

毛你老母咩
支那畜基因不改
乜柒都要學毛魔
習近平個偶像都係毛魔阿
屌你老母

推 毛魔玩抗爭真係專業級 共產黨依家果班都仲同佢差幾皮

推
明知扮黃店都好 我地都要扮fd 起碼少一個敵人

毛魔

數千古風流人物
還看 聖誕

連登無人會聽

bump

pish

認同，唔係見藍就放棄
要努力增加朋友
你可以放棄說服藍絲
但唔好阻我說服藍絲

每個手足都應該熟讀毛語錄

講得非常好

推 多朋友無壞

佢係革命天才

竊國天才

你條五毛賤狗反對等於呢個係中共春袋

#1
鍵盤韓信
•
1 個月前
點阿港豬Condom
濕鳩護旗狗 甚麼所羅門王
說好的人權法去左邊L到
白痴港豬日L日話打國際線
打左5個月 國際除左口交咀炮仲做左d乜
人權 民主 自由 去左邊L到
你以為真係有國際警察阿
政治只有永恆既利益咋死蠢
一日燒唔到外資恐慌性撤資
打擊中共經濟
一日都唔會有贏既可能

呢句野響建國大業套戲度出現過

所以話你d支那基因真係不改
一個狗官黑警都無制裁
過左人權法又有春用?
成班垃圾係度學毛魔抗爭
袋住本毛語錄和你shop啦狗仔

幫幫手推依個

推唔到都推

trying hard

而家推返上黎都岩用